# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [uk]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Епізод 6: Змагання зіллєваріння

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|О-о-ох, я знову заснула з відчиненим вікном...
Pepper|2|True|... ще й вітер ...
Pepper|3|False|... і чому це я бачу Комону у вікно ?
Pepper|4|False|КОМОНУ!
Pepper|5|False|Змагання зіллєваріння!
Pepper|6|False|Я, мабуть... мабуть, я випадково заснула*!
Pepper|9|True|... та однак ...
Pepper|10|False|Де я ?!?
Bird|12|False|кря?
Note|7|False|* див. епізод 4 : Напад геніальності|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Морквич! Як мило, що ти піклуєшся про те, щоб доставити мене на змагання!
Pepper|3|False|Фан-тас-ти-ка !
Pepper|4|True|Ти навіть здогадався взяти зелля, мій одяг і капелюх...
Pepper|5|False|... поглянемо, яке зілля ти взяв ...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|ЩО?!!
Mayor of Komona|3|False|На правах мера міста Комона, я оголошую змагання зіллєваріння... Відкритим!
Mayor of Komona|4|False|Наше місто раде зустріти на першому такому змаганні аж чотирьох відьом!
Mayor of Komona|5|True|Отож, нумо їм
Mayor of Komona|6|True|гучно
Writing|2|False|Змагання Зіллєварів Комони
Mayor of Komona|7|False|поаплодуємо !

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Плеск
Mayor of Komona|1|True|Це честь бачити тут приголомшливу майстриню, що прибула прямо з Техносоюзу -
Mayor of Komona|3|True|... пам’ятаймо й про нашу власну відьму Комони -
Mayor of Komona|5|True|... Наша третя учасниця - гостя з країни призахідного місяця,
Mayor of Komona|7|True|... і нарешті, наша остання учасниця з лісу Білячого Кутку,
Mayor of Komona|2|False|Коріандру !
Mayor of Komona|4|False|Сафрон !
Mayor of Komona|6|False|Сітімі !
Mayor of Komona|8|False|Пеппер !
Mayor of Komona|9|True|Починаймо гру!
Mayor of Komona|10|False|Голосувати будемо оплесками
Mayor of Komona|11|False|Першою буде демонстрація Коріандри!
Coriander|13|False|... Смерть більш не страшна завдяки моєму ...
Coriander|14|True|... Зіллю
Coriander|15|False|ЗОМБІФІКАЦІЇ !
Audience|16|True|Плеск
Audience|17|True|Плеск
Audience|18|True|Плеск
Audience|19|True|Плеск
Audience|20|True|Плеск
Audience|21|True|Плеск
Audience|22|True|Плеск
Audience|23|True|Плеск
Audience|24|True|Плеск
Audience|25|True|Плеск
Audience|26|True|Плеск
Audience|27|True|Плеск
Audience|28|True|Плеск
Coriander|12|False|Пані та панове...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|ДИВОВИЖНО !
Audience|3|True|Плеск
Audience|4|True|Плеск
Audience|5|True|Плеск
Audience|6|True|Плеск
Audience|7|True|Плеск
Audience|8|True|Плеск
Audience|9|True|Плеск
Audience|10|True|Плеск
Audience|11|True|Плеск
Audience|12|True|Плеск
Audience|13|True|Плеск
Audience|14|True|Плеск
Audience|15|True|Плеск
Audience|16|False|Плеск
Saffron|18|True|Настав час оцінити
Saffron|17|True|... жителі комони, будьте так ласкаві, прибережіть свої оплески !
Saffron|22|False|... та змусить їх заздрити!
Saffron|19|True|МОЄ
Saffron|25|False|РОЗКІШНОСТІ !
Saffron|24|True|... Зілля
Saffron|23|False|... і все це можливо за допомогою лише однієї краплі мого ...
Audience|26|True|Плеск
Audience|27|True|Плеск
Audience|28|True|Плеск
Audience|29|True|Плеск
Audience|30|True|Плеск
Audience|31|True|Плеск
Audience|32|True|Плеск
Audience|33|True|Плеск
Audience|34|True|Плеск
Audience|35|True|Плеск
Audience|36|True|Плеск
Audience|37|True|Плеск
Audience|38|True|Плеск
Audience|39|True|Плеск
Audience|40|False|Плеск
Mayor of Komona|42|False|Це зілля всю Комону може зробити багатою!
Mayor of Komona|41|True|Фантастично! Неймовірно !
Audience|44|True|Плеск
Audience|45|True|Плеск
Audience|46|True|Плеск
Audience|47|True|Плеск
Audience|48|True|Плеск
Audience|49|True|Плеск
Audience|50|True|Плеск
Audience|51|True|Плеск
Audience|52|True|Плеск
Audience|53|True|Плеск
Audience|54|True|Плеск
Audience|55|True|Плеск
Audience|56|True|Плеск
Audience|57|True|Плеск
Audience|58|True|Плеск
Audience|59|True|Плеск
Audience|60|False|Плеск
Mayor of Komona|2|False|Цим чу-до-дій-ним зіллям Коріандра кидає виклик самій смерті!
Saffron|21|True|Зілля, якого ви всі по-справжньому чекали: зілля, що вразить ваших сусідів ...
Mayor of Komona|43|False|Ваші оплески не можуть помилятися. Коріандру вже викреслено зі списку!
Saffron|20|False|зілля!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Сітімі буде складно перевершити останню демонстрацію !
Shichimi|4|True|НІ!
Shichimi|5|True|Не треба, це занадто небезпечно!
Shichimi|6|False|Вибачте !
Mayor of Komona|3|False|... нумо, Сітімі, тебе всі чекають!
Mayor of Komona|7|False|Пані та панове, здається, що Сітімі позбавлено...
Saffron|8|False|Віддай !
Saffron|9|False|... і досить прикидатися сором’язливою, ти псуєш все шоу
Saffron|10|False|Нема різниці, що там твоє зілля робить, всім вже й без нього зрозуміло, що я виграла змагання ...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|вжжжЖЖУХ!|nowhitespace
Shichimi|15|False|ВЕЛИЧЕЗНИХ ЧУДОВИСЬК !
Shichimi|2|False|Я... Я не знала, що потрібно ще й демонструвати...
Shichimi|13|True|ОБЕРЕЖНО!!!
Shichimi|14|True|Це зілля

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|КО-КО-Кооо о оо|nowhitespace
Sound|2|False|БАМ!
Pepper|3|True|... ха, клас !..
Pepper|5|False|... у всякому разі, моє зілля зірве трохи смішинок, тому що ....
Pepper|4|False|і що, тепер моя черга ?
Mayor of Komona|6|True|Біжи, дурепа!
Mayor of Komona|7|False|Змагання закінчено ! ...рятуйся!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|... як завжди, коли наша черга - усі йдуть ...
Pepper|1|True|оце так ...
Pepper|4|True|Зате в мене хоча б є ідея, як пристосувати твоє "зілля", Морквич
Pepper|5|False|...давай тут все владнаємо, і вирушимо додому!
Pepper|7|True|Ти,
Pepper|8|False|модне переросле зомбопташеня !
Pepper|10|False|Хочеш спробувати останнє зілля? ...
Pepper|11|False|... не дуже, га ?
Pepper|6|False|ГЕЙ !
Sound|9|False|Хрясь !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Отож, читай з папірця, уважно читай ...
Pepper|2|False|... Я довго думати не буду, я його відразу на тебе виллю, якщо ти не заберешся з Комони негайно!
Mayor of Komona|3|True|За те, що врятувала наше місто, коли воно було в небезпеці,
Mayor of Komona|4|False|ми нагороджуємо першим місцем Пеппер за її Зілля... Зілля чого... ??!!
Pepper|7|False|... ха... взагалі, це зовсім не зілля; це склянка с аналізами мого кота з останнього відвідування ветеринара!
Pepper|6|True|... Ха-ха! та от ...
Pepper|8|False|... так що, демонстрації не буде ?...
Narrator|9|False|Епізод 6 : Змагання зілляваріння
Narrator|10|False|КІНЕЦЬ
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Березень 2015 - Сюжет та графіка - David Revoy. Переклад - uncle Night

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot - цілком безкоштовний, його матеріали відкриті, комікс спонсується завдяки допомозі його помічників. 245 помічників зробили внесок до цього епізоду :
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Ви теж можете стати спонсором Pepper&Carrot на наступний епізод:
Credits|7|False|Інструменти : цей епізод було створено за допомогою 100% безкоштовного програмного забезпечення Krita на Linux Mint
Credits|6|False|Відкриті джерела : шаровані файли джерел високої роздільної здатності для друку, з шрифтами, можна завантажувати, продавати, змінювати, перекладати, і т.д...
Credits|5|False|Ліцензовано : Creative Commons Attribution на ім’я 'David Revoy' можна змінювати, пересилати, продавати, і т.і...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
